邊d撚樣發國難財，要起晒佢地底

屌你老母，你唔好以為自己走得甩

秒del咗個眾籌 但個fb仲喺度

推